邊位清又掟牛肉呀

又針又牛肉

明知淋牛肉條友有放針前科
仲開post問邊位 樓主居心叵測

推到佢入來

拉

係咪你

推

和牛定安格斯???

狂徒

隱君子？識隱形？

拉 保護手足

吊 推錯

N賓又多個新朵 牛肉狂徒

點知係牛肉 食過？

唉 屌 又要拉